{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601819",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동이트는집"
    },
    "text": "夜明けの家 (동이트는집)\\n\n済州市蓮洞282-22\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 24:00 , 第一日曜日、第三日曜日 , 60席/部屋:1個 , 済州道民が多く訪れるチュオタン専門店である「夜明けの家」はきれいな甕器にきれいなおかずと共に提供される食べ放題サービスで有名だ。 ここでは南道式のチュオタンを味わうことができ、さっぱりとしたチュオタンスープの味に反して遠くからでも訪れる人がいる。 この家を訪れると、滋養としても最適なチュオタンが食べられ、健康にも配慮した食事ができる。 チュオタンが好きな人には「夜明けの家」に訪問してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "夜明けの家です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "済州市蓮洞282-22にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から24時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "第一日曜日と第三日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは部屋がありますか？",
            "answer": "1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "どのような食べ放題サービスが提供されていますか？",
            "answer": "きれいな甕器にきれいなおかずと共に提供される食べ放題サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなチュオタンを提供していますか？",
            "answer": "南道式のチュオタンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのチュオタンスープの味はどのようですか？",
            "answer": "さっぱりとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "このレストランを訪れる人々にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "済州道民が多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何を食べることができますか？",
            "answer": "チュオタンを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは健康に配慮した食事ができますか？",
            "answer": "はい、健康に配慮した食事ができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランへの訪問をおすすめする人は誰ですか？",
            "answer": "チュオタンが好きな人にはおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 395
    }
}